Save HK個group 係咪收左皮？

Facebook 搵唔到

我都以為係，不過我用另一個account搵都搵唔到

你俾人block咗
試吓用另一個account係電腦版search

好似真係冇左喎

見到，搵到個page再link去個group
原來真係被block